巴巴已經玩完，嚟緊將會係拼多多嘅時代

睇啲大陸人講
日常生活啲垃雜嘢已經轉咗去用拼多多
貴嘢電器嘢就用京東
人就得咁多，塊餅咁大又俾人蠶食咗咁多
市佔越嚟越少
最搵錢嘅螞蟻又俾共慘黨收皮
雲服務好似仲係市佔第一，啱啱轉虧為盈，但其他公司已經追緊上嚟
最慘嘅係馬雲得罪咗方丈（老母麵睇好）
巴巴嘅股東好快啲轉倉去拼多多到

唔好隻隻都燈 ok?

佢睇淡喎

化雲睇好拼多多

未買

買完就大跌

你有pdd?
唔係玩膠
真係睇好
3個月內上300

京東上位了

估佢半個月內會再破頂

Pdd賣垃圾，做窮人生意喎

淘寶咪又係
諗住做起天貓賣高檔嘢
又俾反壟斷搞

拼多多假嘢仲多過淘寶 唔靠補貼邊有人幫襯。鬥燒錢baba大把錢燒，除咗政治因素baba無咩可能輸。如果baba收皮 拼多多都唔會走得甩啦。

其實真野假野你自己睇清楚就知 買左假野9成係自己ON9/貪心見好平

第n次燈界大戰

右邊完全唔入流，唔好咁比，thx🙏

今晚入貨良機

支爆

我唔信巴巴會死

今次我幫你
右邊而家真係未夠級數

又破頂

拼多多 JD

3個月後揾你算帳

歡迎

多多92蚊入左5股博財報
財報完走左三股，以為會回調
點知個價硬到，仲係咁破新高

見過勢咁勁，所以85蚊入埋京東